MCL 戲 院 Facebook 個 Cosplay 大 賽 ， 選 手 們 威 力 無 比 ！

話說尋日MCL康怡戲院Opening 搞咗個Cosplay大賽，俾大家喺facebook度投選最佳服裝獎，事不宜遲，一齊睇下選手們嘅威力！

選手1號，Mandy
扮演角色：米妮

選手2號，Devil and Carrie
報稱扮演角色：鐵甲奇俠、蜘蛛俠
現場角色：劫匪

選手3號，Marcus
扮演角色：真 · 鐵甲奇俠

1 號 打 扮 認 真
現 時 最 多 人 Like
有 望 成 為 cosplay 女 王 ！

好hea

笑左sor

痴線

選手4號：外賣仔何金銀
扮演角色：加菲貓

Strong post lm

估唔到香港仲有咁高質嘅cosplay

高質

派佢去美國啲comic con為港爭光啦

Devil
拖件咁既男友都唔知點介紹比人識

我男朋友呀，大家可以叫佢devil

米妮高汁

笑到肚痛仆你個街

The devil in I
Metal友

唔爭氣笑左

中二病

笑到仆街

定點捕捉

輸緊俾個靚仔，
推到第一

痴撚線

諗起低成本cosplay嗰個肥仔

Zerocost cosplay

痴線 咁認真cosplay嘅

當你地知道嗰日頭100個cosplay者會送MCL禮券2張時就知佢地用心良苦練

見過條友叫demon

百幾蚊都貪

中文名叫大文定迪文

米妮

一於投美妮一票

贏左有2000

你老味

龍兒
仲有個叫絕

反正尋日入場都有啲女女幾正

屌你 呢個

個頭望落好奇怪

屌那星
快D㩒

支持

佐助型毒撚

強帖留名

屌你

中左輻射既佐助

投俾龍兒定米妮好呢

唔怪得呢排太古咁多騎呢怪

頭先係fb見到，笑到停唔到

cos lol 條女

小朋友美國隊長d like就過米妮
告 急 拉 票 ！

本身都冇事，一見到就笑到停唔到

帶個面具就cosplay咗㗎啦 咩料

屌 你地銘兒王子都唔識 好打極有限

fb好多裸體相

爆笑零負皮

泰迪羅賓cos夜神月

[quote]話說尋日MCL康怡戲院Opening 搞咗個Cosplay大賽，俾大家喺facebook度投選最佳服裝獎，事不宜遲，一齊睇下選手們嘅威力！

選手2號，Devil and Carrie
報稱扮演角色：鐵甲奇俠、蜘蛛俠
現場角色：劫匪

選手3號，Marcus
扮演角色：真 · 鐵甲奇俠

diu你個肥女人帶住面具都feel到個豬樣

咁耐冇人貼太空坦克

笑死

高質coser

宣傳做得差，無專業嘅去玩

點解無人講個小朋友好可愛

點解隻眼睇得咁開

好似唔係靠Like喎，係入Link投票喎

係 條link係

肥婆Gundam坦克.jpg

Facebook d comment

Chung Tim Tse
佢地個cosplay可以話係藝術。
一般既Cosplay目的係將平面帶黎實體，係現實重現角色
但佢地既Cosplay只係用左面具，姐係個角色仍然係平面，但你又唔可以否定佢係作為蜘蛛俠同ironman活動，尤其是佢做緊個招牌動作，試圖向攝影師攻擊。
呢種突破次元框框，將二次元同三次元既界線模糊，將平面同現實完美混合既優秀cosplay，點可以唔做三甲。

4號一定係冠軍
果種連動作都唔做，又唔怕比人認得既悠然自得，對現實世界處之泰然既態度，真係令到成個角色昇華曬。佢令到米妮老母成為真老鼠，根本唔怕其他人既眼光，悄悄咁生活係呢個大社會當中。呢個係完美咁反映到後現代主義同對社會既強烈控訴，真係好完美。

做實事嘅我已經刷左2票比人

你少擔心
同得佢一齊都一擔擔啦

條友係咪成日作潮文架

屌 巴打磨擦力

黃子華

屌 早知著套西裝去扮payday或者john wick

不推不是人
支持米妮

推

米妮咁多like
佐助個樣好正

屌你老味難為cos LL 同LOL咁用心個兩位

我分唔到呢個男定女

港島人好高汁

笑到抽搐

有鳩的妖魔

條友係咪姓柯 ？

佐助

佐助真係不得了

笑到好辛苦

all in 004

好撚肚痛

屌你迫害我地動物台巴絲

多謝樓豬帶我參加咗一個咁有意義嘅活動

銘兒王子

You竟然是個boy

明明啲小朋友好可愛，依家冇人理

啲留言仲有趣

笑撚死人

如果4號唔攞冠軍以後唔幫襯MCL

反智轉身？

載面具個兩位人兄
cosplay 緊payday咋
唔好搞錯wor
係差把槍 不過都幾好

男人玩ahri

屌你老母 做咩放我上黎
我想拎現金卷 你班仆街笑尻我

救撚命

如果devil輸左係咪變devil may cry

咁靚一定係男

係咪得我覺得米妮好似林早洩

好撚似

屌，喺地鐵睇到笑咗出嚟

呢個幾好
不過米妮太屈

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

4號必勝

呢個好正

Mcl 唔比個獎米妮 唔知會唔會變公關災難呢

呢個cosplay比賽objective擺明就係放上FB呃like.
低成本, 高成效. 仲唔多謝米妮

OK喎呢個

無米妮都無人知康怡opening
佢pr分都要分個豬肉獎俾佢

strong post lm
笑撚死

有冇人覺得蜘蛛女係最好笑
見到佢隻豬眼就笑到停唔到

你又啱喎

16K likes

唔明

Load左陣先明

係咪我太單純 我真係唔明

投小朋友啦
咁可愛

美國隊長好得意

睇啲留言笑撚到仆街

spiderman個手勢係收埋中指無名指
佢錯手勢?

定係佢想表達rock and roll never die?

要求得獎者cosplay 返參賽造型去囉獎☺

屌我第一時間都留意到
係咪習慣成自然

屌你有得諗

個12號幾有心機 雖然係男仔

原來咁樣就叫Cosplay

fb有留言話早知cosplay模擬市民

贏未

公布左

#大家唔好失望 #小編見大家咁高興交返俾米奇老鼠宣佈
(米奇老鼠tone) 成功爭取！加推網絡人氣大獎一名：MCL 2D電影禮券10張及現金獎港幣$2,000

得獎者係！
別名：MANDY
裝扮角色：米妮老鼠
參賽號碼：004

😱

一個比賽，講明哂條件
臨尾求鳩奇推個網絡人氣大獎
你叫其他參賽者情何以堪

呢個你唔貼

其實冇人失望囉,冇獎係應該架喎

🚬

唔好食咁多煙啦

龍兒輸左

Pish